廢登上場令全球恐怖主義活動死灰復燃，想買軍工股

有邊隻推介？
利申：唔識

lmt

thanks

波音
雷神
Lockheed martin

利好中國，可入3033

A股 國防etf